連登有冇得改帳號既名?

我想改做，

究極死廢柴

Click 人頭
拉落去
更改帳戶資料